一人 N 樣香港女人獨有、男人冇既行為

1) 搭地鐵入閘，行到埋閘機，然後施施然攞個咩袋喺度“卒卒卒”，卒完一大輪，最後又係要打開個袋，拎個銀包攞張八達通拍

2) 排隊 ATM 扲錢，排到埋部機度，先至攞個袋出來慢慢搵張提款卡，然後扲完又要望埋個剩額先走

3) 超市排隊時，要等到個收銀員 do 晒所有貨品講埋幾錢時，先至喺個袋度慢慢摷現金出來 (個表情仲要 ：吓！乜原來買野要比錢架？)

4) 升降機關緊門入唔到既時候，淨係識企喺度“吖呀吖呀”， 唔識得扲開門制，或推吓中間個防夾裝置

有遺漏請補充

含洋腸

聲控煞車

擔摭唔會望自己把摭有冇批到人

政府應該要硬性規定女人買野要考牌

去廁所要成個黨派一齊去

Gay test pass

閪口閪面

所有女人都係雞

每日霸廁所幾個鐘

油門當腳制

ptgf啦 心靈溝通 笑撚左

用遮遮太陽

管家婆心態
對老公對仔都係咁
佢唔係要你好定點
而係要控制權，唔可以逆佢意
但係個控制權只在於控制想要既結果，過程就你自己死掂佢

痾m

望佢一眼，以為人想强姦佢

比較心勁重

可能男人都會

明明做野慢男人兩三倍先成就到所謂做野細心既錯覺。如果同男人做一樣咁快根本重錯多過男人

gay test fail

超市買廿蚊野用信用卡比錢

本來我有d唔認同 但到我岩岩禁錢 屌你前面個肥西禁完錢又 入張卡入去睇自已有幾多錢 有幾千萬咩 禁多張紙會唔會全球暖化阿

唔一齊去點討論點殺啲男人

以為個個想強姦佢

佢地做data entry快個男人好多，仲好少錯漏，所以文職請女人多過男人

Sad but true

睇完第一已俾正評
四項都完全同意
趕時間既時侯 往往會有人頂係前面慢慢行
而果個必定係女人
快餐店 又要去到收銀位先慢慢諗食乜
然後慢慢拎個銀包出黎 搵下有冇散紙
搵唔到咪又係俾張大紙找

唔認同快, 但認同少錯漏, 因為女人慣性會DOUBLE CHECK D野, (即係ATM 禁完錢又要睇埋餘額果下)

遞枝水比人地開
仲會覺得開到枝水好有成就感

生仔

好好笑呀屌你

咪即係慢囉

你唔睇餘額？

你有無e banking?

兩個人霸晒成條路
完成條路講緊夠3個人並排行

把死人港女聲
再加中英夾雜
世界獨有

香港女人能力智慧配不上港男。只不過港男無樓，有西就調高賣咁解。
地產霸權才是現在香港港女問題嚴重的根源。男女對罵也解決唔到。
只有打土豪分土地。地產霸權收個空置稅都叫痛，真搞笑，這是地產霸權對香港普通市民的鄙視同憎恨。

燒賓周

明明有瓦遮頭都擔住把遮 d水滴濕晒旁邊嘅人
仲要擔遮嘅高度永遠係想插人眼篤人頭

ATM攞完錢要睇埋其他戶口有幾錢
前後睇左三張卡

有次759排隊俾錢 前面條女聽到話幾錢先拎個銀包出黎 再揾d散紙
之後個收銀問有冇會員卡 佢揾左陣揾唔到
跟住問佢條仔有冇帶 佢條仔應佢：得你有卡
佢開始屌佢條仔做乜唔帶 做乜冇卡
屌佢老未 屌撚左成分鐘都未肯埋單

唔睇方向，無論行花市，行地鐵通道都係鍾意逆線行

行行下hang 機
係路中心停低唔知做咩撚野
要諗野就企埋一邊啦

近期多左樣 微信支付寶

拎錢嗰陣揀print張客戶通知書咪有囉

永遠用ATM過數，都㩒撚完個number對撚左幾百次之後再取消再㩒number再對，以上步驟loop1000次

男人都會 只係比較既野唔同
女人比樣 比波 比腳 比手袋 比男朋友邊個有錢
男人比收入 比車 比樓 比女朋友邊個有波有腳有樣

比人屌

我覺得咁樣好唔環保囉
你地班臭男人等多陣會死？

第六感超能力

倫敦人妻

但上面講個啲除左女人我都遇過男人係咁喎
你最多話少啲

接實跟住收皮啦

行路打斜行

做緊超市收銀好認同
Do哂野俾錢時先慢慢係手袋拎銀包出嚟
拎完銀包慢慢搵散紙
唔夠散紙又諗下俾邊張卡好
好啦最後碌完卡，收好啲單放返銀包入手袋
先拎個tote bag出嚟執啲野
成個過程都係慢慢做完全無諗過會阻到人

成日覺得男人垃圾
其實條八婆佢自己仲垃圾

多事非，特別係office?

粗重野永遠唔做/唔洗做/搵其他人做

成九日吱吱聲

睇餘額唔係問題，問題係佢哋每撳一個制都係確認十秒睇清睇楚咁先撳落去，男人就未轉畫面就已經擺定隻手喺個制度準備撳

我係睇左餘額先㩒錢 成個過程smooth好多

根本你拎卡之前有得比你揀睇餘額再拎卡
洗撚再入返張卡去睇咩

個post 睇到好燥

4樣都見過男人做
只不過比例少好多

呢樣好中。係外地望女人好少被人秒秒啤住哂。

黎m
臭西格

1. 懶過隻閪 以為自己高高在上
班懶閪成日見到優惠就鳩衝
咁職員比優惠都要登記客人資料架嘛
啲女人態度真係好差 直接比手機你 要你幫佢禁啲資料出黎
我都已經好聲好氣話 請禁x然後禁y因為我地要睇返z依個資料
啲女人話：我點識啫 禁左啦仲要我禁
唔識禁手機用乜嘢iphone呀 部手機係你 緊係你自己禁返啦。教完又唔聽 仲要發爛渣，無啲教養賤過畜牲。

2.玻璃心 覺得人地講乜係串緊佢
啲廢中女人講嘢成日九唔搭八 叫佢講清楚啲 又話人態度差串親佢
咁你講嘢真係1999 真係唔屌唔鬆化 聽你講嘢個位真係好辛苦 直頭虐待緊職員

總括而言，
女人隨住年齡既增加，仆街同賤格既程度亦會加強。尤其是40歲打後真係顯晒形，個款好似睇你唔起，個樣又閪，係咪中年公主病黎

利申：做服業行業，男人既態度的確比女人好。起碼簡單一句唔該都會講，女人喎 惜字如金班賤閪仲賤過地底泥

女人有幾仆街有幾賤真係不能盡錄

唔係講笑
日本成街都係
仲戴埋防曬手套

拎完錢睇餘額有咩問題

d女人永遠入lift個個入到最盡 奉旨唔洗㩒關門制

我係絲都好認同
唔明點解唔一早拎定銀包先
過數又要去到先慢慢搵人地個ac

最尾個點係超認同 叫乜春 都夾你唔死架喇正常

補充1. 見過女人拎個2吋厚銀包出來，打開捽，但打開咗都有成吋厚，一樣過唔到

最緊要有樣有波有閪水
其他乜都無問題
阻完人夾一夾對奶 慢慢阻

又唔可以一竹竿打翻一船人嘅

屌 呢個真係好撚on9

冇 不過多數用e banking 睇

絕對唔係打斜行，係不定向z字行，即係我地打機避子彈既行法

有啲咁嘅老母真係

利申：有

同埋行行下急停 / 拎轉頭行

之前做服務業 面對過男女客人投訴

女客人（後生，應該2x歲）：
一坐低就大聲鬧屌晒老母
（其實件事唔值得屌，可能M到純粹發脾氣），
禮貌講完理由解䆁番咩原因，亂咁駁番我轉頭
（我心諗您係呢到員工呀？咁清楚店內情況呀？）
然後我見佢男朋友勁唔好意思咁

男客人：
（源事真係我地有個員工對客人態度西，而個員工係有問題，我地都覺得唔好意思。）
勁有耐性，有前文後理咁講翻發生咩事，全程冇鬧

所有文職係data entry?

仲有行路唔睇路
次次出街都踩親人

世事都被你看透

我遇過啲老野係咁

成班都臭閪

𨋢門開左三秒先耷低頭望住電話施施然入𨋢，唔㩒閂門制，度門閂左之後先抬起頭比個眼神你「做咩唔早d閂門，阻左本小姐兩秒」

神交

女人輕鬆咁多 好多天生有

有着數 lady first gentleman
冇着數 男女平等

未㩒錢之前你點知自己戶口有冇足夠嘅錢㩒？
咁梗係去緊㩒嘅途中上e banking check咗先啦
之後心算一條小學程度嘅減數有幾難呀？

明明話好肚餓要去食飯 行到半路又停低睇呢樣睇個樣 屌你老母 本身5分鐘就到間餐廳最後變咗30分鐘先到

撚有男人做data entry咁cheap嘅嘢咩

依竹竿打到好多船人啦

抆屎唔乾淨 唔沖完涼扑野會推車推到成陣屎味係屎忽撞到個位
應該驚拔到屎眼粗晒男朋友屌得唔舒服

hehe港男都係做0仔 會含洋腸

直接揀睇餘額都係用多幾秒，ok算數
問題係出咗卡入返卡再入密碼睇果種

擔遮遮太陽 但又要行去瓦遮頭底下 之後把遮又要整到人

張收據唔喺有餘額咩

睇完醫生唔食藥

睇環境啦，你後面冇人你要拎部ATM打飛機我都冇意見 但後面成條人龍好心你就快快手啦屌

屌 呢啲人通常都係阿嬸 再拖住架買餸車仔

超你老母市

㗩

超市咪算係咁 遲d個個講超商啊

地鐵入左車門就棟係車門度
但係唔會意識到後面仲有人要入
之後你講一句唔好意思就望撚住你
以為你要強姦佢咁

根本無ebanking 都大概知有幾錢係入面啦

有醫院門口 口罩有盒裝住既
一拎開盒蓋 我都未拎 成班廢中師奶搶撚住攞 唔該都無聲 我即刻拎完由得佢地hi 到個蓋

仲有 開門 明明呀嬸係我前面 去到門口無啦啦退後側埋一邊 我一開門 我都未入 佢就撞開我入裡面 唔該都無

以上情況每日發生

行路轉灣，停底 唔理後面有無人

豬西以為自己好撚索 好撚醒 好做得野
重要有好嚴重階級觀念 狗眼看人低
但其實蠢撚到閪咁

講多次 豬西個名點解
樣又豬 格又西 俗稱豬西

行行下路然後係路中心急停睇電話

男人個句好撚認同

入黎就係想講第一點

香港好多基佬

煲燶嘢唔係第一時間去熄火
而係一味係度叫 死喇死喇 哎呀

有三個港女負評

我女朋友一樣都無

買撚完野慢慢拎銀包出黎真係好on9
之後係到數銀紙發現唔夠錢最尾比八達通

心水清

唔睇

反白眼

男人快好多 但女人細心d

咁又唔一定 男人一樣有
只係女人特別鐘意講事非

就係幾普遍先講

咁就唔係香港獨有啦

男人都會，不過係集中處理密碼，紀錄

我係女，但以上情況無出現過喺我身上，我次次都會拎定卡拎定錢，唔會想阻下一個，因為我好憎人阻我時間，所以我一定唔會阻人。搭𨋢更加唔會關緊𨋢都開返度門，等下一部𨋢都喺一兩分鐘，費事人地入哂𨋢關緊都開返，我仲覺得唔好意思。

其實無論男定女，唔好只諗自己，諗下如果其他人同樣咁做，自己都會不滿嘅時候，好多嘢都無咁煩，無咁多人喺度浪費人時間。

去快餐店，去到櫃台前先諗自己想嗌咩

唔行入d 後面d人點入lift
最憎人搭lift/ 地鐵企正喺門口

亂鳩發脾氣

企得前又話擋路
企得入又話唔想禁制
小人之心

正正常常花幾秒check餘額都要批鬥嗰啲
真係毫無器量，比女人更八婆

香港女人最西行為應該係紥馬尾唔注意背後
外國地方大冇乜機會影響人
香港咁撚逼真係會fing到人
兜口兜面咁黎真係極嘔心

呢個post可以統計到連登巴絲比例

另外就係去廁所
我唔知男廁嗰邊點
香港好多西婆唔撚識用馬桶
企上廁板印到廁板兩個黑印
尿彈到周圍係
m血滴落廁板唔抹返
屌你地鍾意踎住屙就去踎廁啦

咁我啊爸同啊媽調轉

睇黎做乜? 好啦比你真係咁好彩銀行扣錯錢, 咁點? 拍部機? 慘叫? 拗開部機?

咪又係要去打電話/去分行搞, 咁你即刻CHECK個餘額都無意思啦

點解唔返屋企先上網CHECK? 係要阻住人咁陰則

二十三歲樓下少女都會快既

3) 超市排隊時，要等到個收銀員 do 晒所有貨品講埋幾錢時，先至喺個袋度慢慢摷現金出來 (個表情仲要 ：吓！乜原來買野要比錢架？)

屌曬佢地老味 唔一早計定大概幾錢, ,到比先摷銀包出來( 又用coin同cash coupon), 正仆街

細乜心？
慢就慢喇，人地男人一樣可以對，對完一樣快過你

又扮各打五十
咁道好似男人都有罪咁。

上進心
香港男人全部都無上進心

自己老婆完全中哂 所以其實唔太鍾意同佢行街 自己老婆都咁話

唔識行直線

其實又唔洗㩒多個制
部機幫你計埋
咁點解唔睇？
反正你睇唔睇都係要攞卡 攞錢
嗰段時間睇下都已經得啦
如果要停低睇好耐嘅話 根本就係人嘅問題
而唔係睇唔睇餘額嘅問題

用ATM：入卡 攞錢 check餘額 拎電話出黎搵戶口號碼 想過數但更正幾次號碼 過完再check餘額 屌你老味櫃位都快撚過佢

用老麥點餐機：唔諗定食乜 開menu睇成分鐘 後尾長龍當睇唔到 揀左包又要研究多醬少醬（屌你食老麥扮咩健康） 揀完後悔又取消 全部再揀過 又望幾分鐘menu 再揀好 唔知用八達通定apple pay好 最後決定拎單去櫃位比現金

總結：香港女人係唔應該容許佢地用任何自助服務既機器 佢地猶豫不決、遲鈍、善變既生理構造根本追唔上科技發展

鬧市中自拍
屌你老母撞到你真係唔好問點解

真係未見過女人擋lift 門防夾裝置

好多野講

賤女人

香港啲女人好撚燥底

毒撚都類似
人地望佢一眼
就以為人地鐘意佢
然後狂FF

搭lift企係lift制前面禁電話

蓬底擔遮

錄voice message 會errr一大輪先講到重點

撘lift個陣㩒咗自己個層就睇電話唔㩒閂門制

入間新既大廈，入咗lift先慢慢搵間鋪頭喺幾多樓，之後miss咗又屌9隔離既人唔等佢

試過架lift入面幾個男人
見住我同個同事行梗入去都撳實閂門制
個樣明顯食梗花生
我即刻用手勁大力拍個防夾裝置
班男人即刻全程lift唔出聲

行到邊見到鏡都會照下 之後拿部手機出黎自拍全身相

毒撚那來的自信

用atm過數真係慢到仆街 明明有名睇或公司
名

之前做7仔 啲女人明明交費 點解唔拎定啲錢出黎 仆你個街 問返我幾錢

見到有男人都係咁

屌，琴日真係行行吓前面個女人無撚啦啦停低篤手機
好彩冇撞埋去，唔係隨時畀人告非禮都似

係街行緊路有電話打黎
就停係到傾到收線
我話你唔可以邊行邊傾嘅咩
佢答返我行緊點傾電話啊

好鐘意講：「我唔知啦，但係……」／「我唔係咁清楚，不過……」
唔知唔清楚就收聲啦屌

識得個男仔每兩三句就㗩一嘢，勁想一巴煎埋去
不過除咗呢個男仔就再冇識過其他男嘅會㗩 女就好多

1.搭巴士地鐵，隻手掛住個名牌大手袋，一嘢車埋你個膊頭度扮無嘢，通常係見男人就撞埋嚟，好神奇女人會無事!

2.永遠响你推啲大車嘢時，好似見到有金執咁，特登向住你方向行，方死阻你唔到咁....

3.永遠3個女人要慢慢行响路中間阻撚住條路!

大部分女人除左比男人屌根本冇撚用

而家通常扮晒嘢用支那寶

從來唔睇
大概都知自己有幾多錢啦
要check我打開部電話check好過

頭先響7仔買嘢，有個女人想用v7 pay但唔知個電話做乜，㩒超耐都未俾到錢搞到拉龍

好彩個收銀醒目，開另一部機幫我地收咗錢先

成條龍散曬佢仲㩒緊，唔通要打電話問朋友點用v7

外國咪又係買少少野都visa master
contactless payment幾秒就拎得野走得

你不如屌鳩香港堆機transaction做得慢
成個香港得m記叫做合理速度

依個係連啲阿伯都經常發生嘅事

公主病

啲呀叔都成日喺狗鐵閘口磨極部機都拍唔到張八達通

5

條路有對頭,快線同慢線
啲女行得慢仲要行快線

女人唔可以一個人食飯睇戲買嘢生存
佢地會覺得好慘

倒車唔識點轉右左

仲有去食飯要待應埋到黎先慢慢諗食乜

摺聲 + 屄臉

lm

無啦啦係lift 出咩聲

你以為男人無

原本成班吹梗水

Voice message洗版

為儲雞碎咁多積分乜9都碌卡

有時waiter埋到黎，我都未諗到就會直接跟fd嗌同一個餐

其實我都係女人，我都認燥底，但正常都唔會攞個staff黎出氣掛 都係打份工啫
我見住佢男朋友眼甘甘望住個佢，都覺得慘，個男朋友實覺得佢落曬自己面
最尾個男朋友係咁唔好意思/ 唔該我 （勁好人 ）我心入面條氣都順翻

ATM除左睇結餘, 仲要慢慢將錢放番落銀包/手袋先肯走, 完全無視後面排緊隊嘅人....

有樣嘢想問好耐

目測經驗
行路大動作 fing 手 99% 係女人
好多時明明 fing 手個邊係有個手袋阻Q住
都要左右"手牚"開隻手40度角咁繼續 fing

究竟係因為
1. 男女身體構造分別?
2. 想透過行路 fing 手消脂減肥?
3. 踢波咁用隻手去計算防守球員同佢嘅距離?

小你老母 我搭開個部d女人特別明顯 由其係中年女人

永遠喺公路80行50
揸車左搖右擺
公路匯合永遠出唔到去
喺路口等五分鐘先夠膽出去
泊車泊幾十手

我嫌部機load得慢成日係咁拍個掣
特別係右下角攞卡

搭lift有外人不嬲都唔會出聲㗎啦
啱啱落嚟定係啱啱放監

呢個算唔算？收兵

仲係小學生？
返工啲地方大把人喺𨋢度講同事壞話

講乜撚野呀屌你老母 重組下啦

排隊去廁所

去廁所要排隊

翻去讀書啦

係香港我覺得d港女擔遮要攞牌
掛住禁電話成日唔睇路 批到人都唔識講sorry
有蓋既地方都擔住把遮

你讀屎片架？邊科教你書面語同口語一齊用呀屌你老母

商場d門，明明有兩度門
永遠淨係用死有人開個邊，出入都塞死同一度門
唔會主動開另一邊，但一有人開就zip埋去

西

咁呢個係香港人都係咁，唔會淨係得女人
我有次出商場門口，見到有對夫婦推住bb車，我好心幫佢地拉住對門，後面幾個人見我拉住對門就係咁係嗰隻門出，有男有女，全部人一句唔該都冇走晒，好似老奉

行行吓突然停底
行行吓突然向後遯
突然調轉行唔睇後面

著m巾出街

啱呀香港人唔抵幫架當老奉

而家話之你男女老幼廢老，開條la俾自己入到就算

屌你老母香港人

咩都要影相先

亂9發脾氣 要人氹
好撚煩

識兩個字就以為自己讀過書。垃圾。

覺得自己全世界最靚，即使貌似如花

落雨永撚遠擔住把遮去有瓦遮頭既地方行，你無拎遮行入d一係比佢迫返出去一係摺摺摺+閪面，總之世界未日都唔會讓入面條路比你行

最撚憎啲八婆落雨上巴士 上到去先施施然摷袋攞銀包 好撚似唔知搭車要俾錢咁 塞住哂 排緊隊冇遮嘅又行出左瓦遮頭嘅就焗住要淋雨 sor for 1999

佢冇講錯喎
書面語同口語真係唔會一齊用

痾仔呀嘛？